唔該唔好再屌任何手足任何決定！！！！

不割蓆不分化係我地最大既武器
無論佢做既野係岩定錯
你可以俾意見, 但唔該好聲好氣
我地無大台, 每個手足都係人, 有自思想
我地唔係玩緊AOC 一個人控一隊兵

屌黎屌去係對方最想見到
唔該自己諗清楚